[吉利好柒]特朗普據報禁德國豪華車進入美國市場

特朗普據報禁德國豪華車進入美國市場

德國經濟周刊(WirtschaftsWoche)報道，美國總統特朗普上月對法國總統馬克龍表示，將禁止德國豪華車廠商進入美國市場。

該周刊引述多位歐洲和美國外交人員稱，特朗普將堅持其貿易政策，目的是讓平治汽車無法出現在紐約第五大道上。